速龍頭盔上的金句

剛剛在蘋果直播中看到速龍在太子追捕示威者 ，期間看見一名速龍成員頭盔上有一句金句；
「In God We Trust」

文學院毒男傳人?

信上帝會清算你地警隊
信上帝會將你地放落地獄

唔係拜關二哥咩

中共係佢既God

咪撚認親認戚 班仆街落地獄啦

真係仲好唔好意思黐喺頂頭盔度